孔子學院高材生講野真係唔同啲 定係我比蘋果呃左

我睇到啲咩

大部分預算用作教育及社福

如果無收錢既話即係證明中共洗腦有幾強
入左集中營如果出到黎應該同呢條友差唔多

大部分預算用作教育（營）及社福（消滅窮人）

真左膠